緊急呼籲：切勿以玩觀星筆膠化運動本質

緊急呼籲：切勿以玩觀星筆膠化運動本質，呢場運動係以生命，前途，自由作賭注，以威逼政府納取民意的運動，全世界都關注我地運動既時候，切勿俾人覺得兒戲幼稚...老實講，當初要反擊警察處理觀星筆事件，已經係菠蘿包同深水埗表達左訴求，依家繼續玩落去就會俾人覺得失焦..重申，唔係唔畀用，但要睇時機，玩得耐會畀其他手足放低戒心，到時走都走唔切...而且我覺得係度9射無咩意義....都係個句，不割，但要對準政權同目標，停一停，睇下近800人被拘捕，6個生命離開，共勉之，兄弟爬山，各自努力，記得爬山目的

推

推到全世界都睇到

唔同意

你睇下烏克蘭運動，一話禁頭盔，全民沙煲x餐放哂上頭，以示佢地係有自由做任何野架

今次一樣

觀星筆呢家作用真係不大 已經全部免疫 有眼鏡有反光紙 又係0傷害重比佢地多個籍口話襲警

請大家一齊推

大家屈就一次，試下效果都好

最緊要變化多端，等政府黑警捉唔到路先係上策，依家走係破壞梗佢下一次部署